{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_052619",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "복성각"
    },
    "text": "ソウル特別市西大門区名物1ギルの24に位置するボクソンガクは、新鮮な材料を使用して真心を込めて料理を作っています。 当レストランは、快適な雰囲気の中でお食事をお楽しみいただけるようご用意しております。 親切なサービスとボリュームたっぷりの高級感を提供し、お客様の味覚を満足させるために努力しています。 また、私たち福成閣は正直な食材と正しい調理法、新鮮で研究開発された献立で皆様を迎えています。 家族が食べるという考えで味とサービスを提供するボクソンガクは自負心を持って気を使い真心を尽くしています。 また、復成閣は今夜のテレビ番組の生放送でも紹介されました。 当レストランは、毎日11:20~22:00で運営されており、様々なメニューも提供しています。 今回ご紹介するメニューは、三鮮ジャージャー麺、サムソンちゃんぽん、ペクちゃんぽん、ワタリガニちゃんぽん、牛カルビちゃんぽん、ジャージャー麺、ぺちゃんこ四川炒め麺、海老チャーハン、にんにくチャーハン、麻婆豆腐丼、チャプチェライス、酢豚S、四川酢豚S、カンプンギS、辛い牛カルビS、東坡肉M、牛コプチャンちゃんぽん、マーラータン麺、カキチャンポン、中国風冷麺、カニ肉チャーハン、平唐辛子ジャージャー麺です。 お気軽ににお越しください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ボクソンガクはどこに位置していますか？",
            "answer": "ボクソンガクはソウル特別市西大門区の名物1ギルの24に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ボクソンガクではどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "ボクソンガクでは三鮮ジャージャー麺、サムソンちゃんぽん、ペクちゃんぽん、ワタリガニちゃんぽん、牛カルビちゃんぽん、ジャージャー麺、ぺちゃんこ四川炒め麺、海老チャーハン、にんにくチャーハン、麻婆豆腐丼、チャプチェライス、酢豚S、四川酢豚S、カンプンギS、辛い牛カルビS、東坡肉M、牛コプチャンちゃんぽん、マーラータン麺、カキチャンポン、中国風冷麺、カニ肉チャーハン、平唐辛子ジャージャー麺などのメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ボクソンガクはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "ボクソンガクは快適な雰囲気のレストランです。"
        },
        {
            "question": "ボクソンガクは何時から営業していますか？",
            "answer": "ボクソンガクは毎日11:20〜22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ボクソンガクはテレビ番組で紹介されましたか？",
            "answer": "はい、ボクソンガクは今夜のテレビ番組の生放送で紹介されました。"
        },
        {
            "question": "ボクソンガクの特徴は何ですか？",
            "answer": "ボクソンガクは新鮮な材料を使用し、真心を込めて料理を作っています。また、親切なサービスと高級感のある雰囲気を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ボクソンガクの料理はどのようなものですか？",
            "answer": "ボクソンガクでは三鮮ジャージャー麺、サムソンちゃんぽん、ペクちゃんぽん、ワタリガニちゃんぽん、牛カルビちゃんぽん、ジャージャー麺、ぺちゃんこ四川炒め麺、海老チャーハン、にんにくチャーハン、麻婆豆腐丼、チャプチェライス、酢豚S、四川酢豚S、カンプンギS、辛い牛カルビS、東坡肉M、牛コプチャンちゃんぽん、マーラータン麺、カキチャンポン、中国風冷麺、カニ肉チャーハン、平唐辛子ジャージャー麺などのメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "ボクソンガクの営業時間は何時ですか？",
            "answer": "ボクソンガクは毎日11:20〜22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ボクソンガクの場所はどこですか？",
            "answer": "ボクソンガクはソウル特別市西大門区の名物1ギルの24に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ボクソンガクの雰囲気はどのようなものですか？",
            "answer": "ボクソンガクは快適な雰囲気のレストランです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 398,
        "QA": 644
    }
}